黑幫滲入反佔中 香港警方否認有關聯

黑幫滲入反佔中 香港警方否認有關聯

00:00/00:00

香港爆發的學生和市民佔領中環爭取真普選權利的運動仍在繼續。近日，發生了佔中抗議人士和反佔中人士的衝突。香港警方日前接受媒體採訪時承認，警方確實拘捕了幾位在抗議現場搗亂的有黑社會背景人士，並將調查他們到場的動機。

在香港10月3日和4日，要求2017年實現真正民主選舉特首的學生和市民在九龍旺角區域，與反對占中的人士發生衝突，整個過程持續數小時。反佔中人士衝擊佔中學生的阻隔物和帳篷等，有人被打傷送往醫院。事後，香港有媒體報導說，反佔中人士中有些人具有黑社會背景。一些媒體通過現場照片和錄像，詳細報導這些黑社會人士的背景和所屬社團名稱，並回顧了他們和香港特首梁振英之間的關係。

法新社的相關報導引述香港立法會議員的話說，當天，這些黑社會人士和香港警方有高度默契。不過，香港警方有組織犯罪及三合會調查科警司吳偉漢表示，這種指控“荒謬至極”。吳偉漢10月13日星期一在接受香港《南華早報》的採訪時表示，當天香港警察拘捕了四47人，其中8人有黑道背景，目前正在調查黑社會涉事的原因。

689天水圍落區果陣咪仲撚得人驚

【O記風暴】C組前警司吳偉漢、前臥底12人被捕 涉受賄包庇夜總會

荒謬至極

聖人呀

即刻否認唔使調查

性人警司

所以話，共狗用得既狗一定有尾俾佢渣住既！！！

BTW，今日笑話推介：

上到庭同個官講「阿sir貪污唔駛你教」，之後好有霸氣咁走返出黎

黑幫滲入警隊

不用分得那麼細啦

滲入呢個字唔係咁用

亞sir 受賄唔洗你教

有牌爛仔 仲要高級個隻